每次黑警搞唔掂示威，就會有黑社會出動

今次都唔例外
除左黑社會仲預埋激進藍絲
畢竟傷藍絲既畫面一定衰過傷黑社會
大家睇好老豆老母
唔好比佢地出去做擋箭牌啦

垃圾始終都係垃圾

唔好畀國會緃火案喺民居發生，否則成個國際戰線都會崩潰

殲滅鄉黑比殲滅黑警容易得多，仲可以贏得民心